點買IPhon8+最抵

依嫁用緊IPhone6
出左Bonus想換8+
係咪拎去Apple Trade左佢最抵
Trade個時藍精靈會唔會幫你過哂D Data?

唔買最抵

叫人送

想點買，訓喺到買，赤裸去買，食咗subway去買

Apple trade in價賤過袋底泥
出多d街留意下邊間電器舖有信用卡優惠好過